屯門陳瑞芝學生冷血冇人性

宣道會陳瑞芝紀念中學 2C 吳嘉浩
有冇人識佢，幫手問候吓佢

年紀輕輕就咁冇人性

屌依家d大陸仔係香港連繁體字都唔洗學架咩 用埋曬d蝗語真係好撚嘔心

香港冇屋企添嫁

唔好晒時晚係啲魚尾蝦仔身上

係冇諗過呢啲咁純良嘅中學都有人咁冇血性啫

F.2 仔 唔想理
呢啲交番比校內學生解決

徹頭徹尾支那仔

咁都有人放過佢？

咋滴啦

又TM 又傻逼

少數始終一定有 等同學仔制裁佢

支那仔

殘體字
死翻上大陸啦垃圾

我地話守護下一代 其實我地無下一代 全部都係支那仔

一睇就知大陸閪
做乜唔死番上去
大陸係全世界最好的

依家淪落到收要支那人？

殘體字？ 大陸落黎？

大陸仔

唉出晒名

早一兩年已經係咁

據聞佢俾老師照肺
冇俾人私了你執到喇

勁撚噁心

又係垃圾大陸狗，侵食香港資源，理應趕逐回大陸

唔駛放上來，叫同校排佢
咁多簡體字
不推送

fucking gross

啲字好撚嘔心

簡體字正常 同學仔好好同佢相處

依家band 1b都要收支那人

月星香港支那人

吳同學，你唔配做瑞芝人，滾番大灣區！

屌你老母死大陸撚

dllm影衰我母校

1A架

lkkc就1A

詳細資料?

DLLM點解陳記有呢D人架

屌影衰晒

睇唔撚明

支那豬真係一個都不能多

屯門有幾間1A
唔識咪衝出嚟柒

邊有咁撚易 1A
1A同1B之間就差唔多
利申: 讀其中一間

1A，出面d傳統名校先係

冇鶳？

學術 (去年) : 8.0 (8.0) 分佔40%
Banding :
1B
1B
1B
1B
1B

殘體字就知大陸狗啦

恥與為伍

有冇同學起到佢底

咁撚鍾意大陸咁咪咪撚嚟香港讀囉wtf